佐敦阿伯大罵封區：一個癲婆，害700幾萬人同佢癲，700幾萬人同佢癲呀！

正苦夜晚繼續封區，今次到佐敦渡船角文英樓。在場記者訪問其中一位住喺附近、中氣十足嘅街坊，講講封區感受⋯

街坊大罵：
「一個癲婆，害700幾萬人同佢癲，700幾萬人同佢癲呀！」

資料來源：RTHK直播

佢又岩wo

港有一老

阿伯

好大聲
幾條街都聽到

會唔會拉佢，罪名係擾亂公眾秩序？

應該係發表不當言論眨損香港政府聲譽罪

直頭分裂國家啦

煽動顛覆國家政權

佢屌巴基躝坦姐，好似冇屌中國

講緊您班仆街防疫撚呀

尋釁滋事

連登： 藍屍廢老

陳雲中晒風火輪

快啲出片等share

講緊緬甸

見班港豬反抗唔到 緊係好玩啦

電腦大爆炸

可以用国安法拉呢個呀伯，煽動他人討厭香港政府

要拉嘅話，用割安法都得添

林鄭：關我撚事 我去行花市

針對林鄭呢d小人物，國安法應該唔得閒理
佢反中國先會出手

聽不到

記住要幫手大力宣傳
仲要將林鄭同民建聯拉上關係

就算林鄭唔望連任
都唔好俾佢扯貓尾幫民建聯開脫

呢d就係民意

有冇片？

犯左國安法

傑斯條罪咪得囉
引起香港居民憎恨政府

引起公眾對政府不滿 拉得

呢啲應該搭車大大聲播俾班廢老聽
最好笑就係佢地扮聽唔到個反應

聽唔到睇唔到

拉

繼續鬧啦，佢話佢唔會跪低。

我試過響巴士播 鄧仆街知法犯法

等睇一陣俾人話佢歧視巴基攔坦

we connect

一個癲婆

TVB班垃圾一聽到阿伯鬧柒婆就閃

tvb記者好黃

其實唔關巴基斯坦事

上around係尼泊爾

正

抵拉啦死藍絲廢老

用傑斯嗰條萬能key咪得

第二波係巴基躝坦傳入呀伯好清醒，不過第四波係 跳老舞群組。罰撚哂班仆街未？

搞撚埋藍絲廢老，真係犯眾憎。

引起香港居民憎恨政府

等gif

今日係魚蛋革命五周年

可唔可以盡量少啲share fb link，又話要唔用fb轉mewe，唔想開fb link

好快香港就有「尋釁滋事」呢啲19支那罪行

「佐敦阿伯可唔可以唔好咁醜樣呀？」

引起公眾對政府不滿，一定是777！

牙叔好波

仲有大前日

馬鞍山恆安居民不滿封樓，受訪時表示：林鄭食屎狗，正一冚家剷！民建聯垃圾！

犯左國安法喎

民主派啲人咁叫一定拉得

香港九龍新界冇得避 殺殺到爛臭閪共產黨電腦大爆炸柒 頭 皮

依啲呀叔
無撚敵

其實依兩日個阿伯屌林鄭應該多人睇過網台個傑斯

清醒
信佢嘅抗緊疫嘅人唔係無腦咁簡單

*信佢係抗緊疫

事實

暴動罪
国安法

同叉雞飯一樣

真係屌晒老母媽媽聲，日日做場大龍鳳

其實重有一D"專家"同抗疫撚陪佢癲 一隻手掌唔會拍得響

可惜得一老

班記者明知出唔到街,
費事影.

呢D阿婆阿伯醒
要屌就要係鏡頭屌

國安法，企圖顛覆國家政權

call國安...

個閪

勁過連登鍵戰

泄露國家機密罪

cctvb都廢時影 反正唔會播

7百萬人睇過邊度有

連衛兵又無視

阿伯好自私

應該一齊起集中營 一人一格 隔絕病毒

支持 全民抗疫

link?

777話越罵佢就越興奮

當日反唔撚到佢 預撚左佢會報仇架啦

某國13億人

中國一個癲佬，十幾億人同佢癲

憤老愈黎愈激進

新一年真係要祝埋TVB新聞部真係死全家

呢條罪最應該拉既係柒婆

成功將隻死貓推比南亞人食個阿伯完全睇唔到免檢疫

你唔好話我話，呢啲撚樣當年未又係撐政府撐警唔好咁暴力個堆，唔撚殺撚到埋身，咪又係唔撚關我事

你收收皮先啦 知唔知咩叫槍口對外啊

佢完全錯曬重點，以為係巴基斯坦傳入黎

一把年紀你想點 你冇同個老人家傾計 屌777就得啦

岩啦 叫條癲婆繼續做蠢事 睇下唔醒果D都比佢激返醒會點

佢已經死左啦

個癲婆落去佢度喎

防疫撚岀來屌未

伯伯好野

700幾萬要減返3萬

唔會

不過會犯國安

有片

阿伯鼓勵香港市民憎恨香港特衰政府

應該係武漢封城嗰日就要封關，唔係5月囉
不過屌柒柒婆都冇用，佢只係聽支共支笛

feel到陸續有黎